大撚鑊！國泰CEO被辭職！

Source: bloomberg引述CCTV消息
Source 2: 國泰內部已公佈消息

我地要救國泰呀!!!!!好想瘋狂搭因航

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

香港人要撐國泰呀

好心痛

823 chain